在去年11月宣布地球基金第一轮捐款的帖子中，贝佐斯提到了“一群非常聪明的人”，他们指导着他的决定。 亿万富翁真的能拯救我们脱离气候灾难吗? 海瑟·汉斯曼2021年2月12日|外部在线 
 周四联盟公布第二轮NBA全明星投票结果时，他以巨大优势领先东部后卫。 布莱德利·比尔将因为休息而缺席周五对阵尼克斯的比赛，时间是2021年2月11日 
 对于不登山的人来说，四英里的往返徒步旅行可以看到烟囱岩的全景。 Megan Michelson | 2021年2月11日|Outside Online 
 金钱使鬼推磨，正因为如此，它是监视和控制的完美工具。 比特币暴涨，这对人权来说是个好消息。 这是为什么|Vanessa Bates Ramirez | 2021年2月10日|奇点中心 
 Memphis Meats获得了创纪录的1.86亿美元的第二轮融资，Mosa Meat在今年晚些时候获得了7500万美元的融资。 饲养牛排:第一份3d打印的肋眼牛排发布于2021年2月9日，Laura Reiley 
 《法国24小时》24小时对这两起事件进行实时报道。 巴黎恐怖袭击现场报道| | 2015年1月9日|每日野兽 
 Wrapees是海军陆战队用来称呼日本人的术语，因为他们的腿上有包裹。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 在一堆强硬的言论之后，这一轮黑客对黑客的战斗从未实现。 攻击隐藏的互联网|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 把面团分成两半，轻轻地拍成1英寸厚的圆盘。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔的南瓜山核桃派|卡拉·霍尔| 2014年12月26日|每日野兽 
 但也有人说，可能是一名身份不明的男子开的枪造成了致命的头部伤口。 独家报道:本拉登“枪手”因泄露机密而被调查 
 当然，重量也要考虑在内，但根部周围的模具越多越好。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 在横截面上，洞穴从圆形(直径3英寸)到椭圆形(高3英寸，宽4英寸)不等。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯 
 牧师住宅的大桌子周围至少坐着十来位女士。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 琼斯先生把手里拿着的一把大铁钥匙转了一圈，他恍然大悟。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 索尔慢慢地站了起来; 向院子里后退了一步; 灌满了肺，张开了嘴，睁大了眼睛。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登